有冇一個𣊬間覺得自己做左人地既幸運神

我先
之前試過等緊燈過馬路既時候
有個人冇睇燈就咁行左出去
睇唔到有架貨車高速駛緊過來
反射動作將佢一手扯返入來
差一個身位就車撚死佢
我地兩個呆撚左望住大家
跟住望真d 識既喂
係中學同學 但唔算好熟

諗返起都會覺得好神奇
可能唔係咁啱冇玩手機 咁啱有望住架車
個位同學就

大家有冇呢d事分享下
好小事都得架